Посмотрел будет ли простая CNN (student.py) обучаться лучше с учителем чем вместо него на тех же данных за тоже число эпох.
Учитель предобученный   resnet20 (resnet20.py) на cifar10
Результат в results.ipynb
Сама дистиляция в kdsimple.py

Явно сильных отличий я не увидел, но тут надо подбирать LR и параметры дистиляции температуру и alpha.  
Ну и в будующем посмотреть еще статьи как это работает, так как кажется что я взял самый простой вариант. 

Как задачу уменьшения  размера с сохранением качества не смотрел . Но кажется что все тоже самое.